其實關sir同一般泛民抗爭手法有咩分別

又係遊下行 籌下錢 遞信散水

關sir話唔會亂博，留有用之身

佢個身有撚用咩

關sir 正評足以打倒共產黨

認真 邊次真係以死相搏

連登過多一年半載，又會有新人出黎話香港獨立視死如歸，之後又做返一樣既野

打波台嗰時

會上連登9up
用網絡既力量抗爭

凝聚港獨力量

捉5毛好凶險嫁！

凝聚正皮力量

一條心撐民建聯好過

好耐之前關sir話以死相搏冇用啦

雙重標準之王

以死相搏係口號都話無用
咁民主黨話民主無用都得la 仲無恥過民主黨

關蛇會報警話d廢佬掂到佢
仲濫用白車車去醫院驗傷

俾傳媒滅聲ja
好似上次美國領事館咁

體育台
以為你咁撚勁出去時事台開tim

未捉夠五毛

開係時事台又會勁d ?

咁可能開係波台勁d啦
下次搵關sir不如開係成人台問

玩具台就差唔多

點分開咩台勁d？

關蛇識放火果陣叫埋我黎幫拖

條on9仔應該當自己真係陳庭佳咁好多人識佢

關蛇係為香港獨立而遞信
以死相搏緊
你拎黎同泛民個種和理非遞信比

睇你地就知波台最勁

咁你改完lamela又以為自己係lamela啦wo
Tvb讀心神探唔搵你拍又真係浪費既

ching邊個台開都好，個post都會出現係吹水台

個分別係泛民咁樣做黎呃飯食
關sir咁樣做搞到差d無飯食
同樣地阿澤都係up幾句但連登仔會撐佢
因為為講出自己意見而出賣個人利益永遠係值得支持

咁你邊撚個啊？開喺學術台都唔關你事啦柒頭皮 吹撚得脹開喺波台你都自動入嚟吠呀？

得罪榮華🤦🏻‍♂️

咁你又邊撚個
開係連登唔比連登user睇咁比邊個睇
嬲嬲豬呀 ？
你咁講我回邊個post都唔關你事啦柒頭皮
吹撚得賬我特登入波台睇呢個post再屌柒你呀
你可以話人以為自己邊個好出名
比人講返就嬲撚到咁

蓋狗係五毛係狗

唔好開小學雞mode住

真心想知點分咩台勁咩台唔勁

明知個post開係時事台佢一定會睇到
但開波台佢未必睇到
話以為樓主咁勁直接去挑佢機
點知開係波台係到圍威喂 即係話佢廢
呢個答案滿唔滿意？

咁開去時事台會有咩答案？

怕關sir睇到

咁咪等關sir答囉
我又唔係關sir
咁我問返你 樓主開係到又有咩答案
想知答案點解唔係開係佢好大機會睇到既地方
而係開喺佢未必睇到既地方？

等睇關蛇既屈毛咒語

人哋開嚟指定俾關sir答？

討論區嚟㗎，想密針tg關sir小圈子傾啦

同埋學返你個小學雞

等樓主答囉，我又唔係樓主

你都識講 討論區黎
咁個topic係咪match時事台多d

你想知點勁呀嘛 我咪答左你囉
你問我冇問題
唔似有d on9仔屌完人 比人屌返博頭就嬲

圍爐笑鳩佢唔得嘅？
屌波台嘅post都唔一定開波台喇

討論個笑匠都唔係開係時事台啦

關蛇衝左未

CC台都係咁啦 你又唔屌🤔

波台狗死哂未？

有時真係唔想話波台狗，但係真係好煩

波台班狗其實係咪全部都係雙失廢青既五毛？